[公大師生自發] 舉行升旗儀式

公大師生自發
舉行升旗儀式

公大師生